覺唔覺洪興重民主過而家既香港

基哥=大部份香港人

關二哥面前無分大細！

洪興都有一人一票選坐館

前排成日諗到 都想開post講

用洪興比得啖笑 之後咪又係由上頭親自揀人